男人有咩慘過同時患上體毛稀罕症同男乳症

做零你就可以改名

零仔

想屌

Bam

碌鳩呢🤔

正啦 可以J自己

樓主唔好灰心
好多連登靚仔想聯絡你了

做掌上壓,控制返體脂率,個波會冇咁怪

bam

係連登大把market

pmed

好白滑

男乳症係乜家科？

Gay 佬會鐘意肥仔波咩

疊埋心水做偽娘啦

屌你班垃圾

起碼睇完個樣先好覆J呀想屌

通常呢d身形既男仔都奇醜無比

同伊藤潤二d恐怖角色一鳩樣

做偽娘溝仔一流

唔做偽娘真係晒左 建議樓主整埋容

碌鳩有冇毛

變性做女人囉
切左碌鳩佢囉

操fit自己先再諗吓?